［大家字頭］大家食J vs 大家樂

大家食J
大家樂

食親大家食都好似比人啤住咁

大家食J絕椒豬肚

點會，啲姐姐態度咁殷勤

狀元骨！過山雞！絕椒肚！
每道菜都係獨當一面